超過60名手足明日於各區法院提堂 包括2名手足於高院處理上訴程序 區院亦有暴動案裁決

【#上庭聲援 - ４月１５日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕥10:30
👤葉(30) #不服定罪及刑罰上訴 (#1112大埔 管有適合作非法用途的工具；經審訊後罪成，於2020年8月25日被判處監禁9個月，即時申請保釋等候上訴獲批。)

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️陳慶偉法官
🕛12:00
👤施(60) #宣讀判詞 (#20200119中環 襲警；經審訊後罪成，於2020年7月31日被判處監禁1個月，即時申請保釋等候上訴獲批。)

👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕝14:30
👤郭(20)🛑已還押2個月 #申請保釋 (#1118理大 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕙10:00
👤張(23)🛑已還押逾1個月 #提訊 (#1118紅磡 暴動 管有物品意圖損壞財產)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕝14:30
👤許(28)🛑已還押逾11個月 #提訊 (#網上言論 串謀或煽惑他人有意圖傷人 串謀或煽惑他人製造炸藥 串謀或煽惑他人刑事毀壞 串謀或煽惑他人縱火 串謀或煽惑他人公眾妨擾)
👤黃(16)🛑已還押逾3個月 #聆取對控罪的回答 (#1014旺角 有意圖而企圖縱火 管有攻擊性武器 不依期歸押)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥陳,陳,李,郭(19-39) #裁決 (#1001荃灣 暴動 縱火)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [36/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕝14:30
👤周(26) #審訊 [1/2] (#1118西灣河 無牌管有槍械或彈藥 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👥吳,胡,梁(17-22) #審訊 [1/5] (#0908銅鑼灣 3項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👥*,*,*(14) #續審 [2/3] (#1120筲箕灣 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤宋(16)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1225旺角 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👥謝,區,胡,梁,楊(20-48) #續審 [13/15] (#1020旺角 非法集結 襲警 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 阻差辦公 5項蒙面)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤何/娛賓記者(27) #續審 [3/4] (#20200510旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕝14:30
👤吳(58) #續審 [3/2] (#20200119旺角 拒捕)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤呂(32)🛑已還押20日 🔥#判刑 (#1201旺角 非法集結)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院３樓２１庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👥*,* #未知是否手足 🔥#判刑 (#未知案發日期 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕤09:30
👥蘇,巢(17-27)🛑兩人已還押16日 🔥#判刑 (#1113大埔 非法集結 2項蒙面 管有適合作非法用途的工具 無牌管有彈藥)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕝14:30
👤李(50) #提訊 (#0921元朗 2項有意圖而傷人 暴動 作出傾向並意圖妨礙司法公正行為)
👥何,雷,黃,*,陳(15-33) #提訊 (#1007屯門 暴動 2項管有物品意圖損壞財產)
👥鄺,余,黃(19-20) #聆取對控罪的回答 (#1224觀塘 #20200203壁屋 管有爆炸品 串謀妨害司法公正)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👤趙(21) #新案件 (#20210102天水圍 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
10:30 高等法院第一庭 💩柳国升(22) 企圖謀殺

Source:
被捕人士關注組

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

#不是聲援
10:30 高等法院第一庭 💩柳国升(22) 企圖謀殺

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推呀

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

主席

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

上庭聲援

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

劏肚

旁聽要人

推上去

隼巴

伏伏

極巴

聽日quiz

聽日一定好多人
推

加油

去唔去旁聽好

push

Tui

國際線有任 請每日推Post

叉b

伏特巴
你個名點解？

bell

有餘

lm

成日想傷人、成日想自殺……

費時自己真係做先講出嚟

功課

Push

舒解唔到？

差500字 今日目標

講咗，痴下線先可以舒解

差一題

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕝14:30
👤許(28)🛑已還押逾11個月 #提訊 (#網上言論 串謀或煽惑他人有意圖傷人 串謀或煽惑他人製造炸藥 串謀或煽惑他人刑事毀壞 串謀或煽惑他人縱火 串謀或煽惑他人公眾妨擾)
👤黃(16)🛑已還押逾3個月 #聆取對控罪的回答 (#1014旺角 有意圖而企圖縱火 管有攻擊性武器 不依期歸押)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤宋(16)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1225旺角 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤呂(32)🛑已還押20日 🔥#判刑 (#1201旺角 非法集結)

練狗
大獲

然後比人毛~~~

唔好同佢哋認真

記得save低
遲啲有人再問你就方便好多

嘲笑

呂手足

condom資訊補充及注意：

‼️👤西九朝早14庭判刑，32歲呂手足背景需要多關心（詳情睇新聞）🥺🙏審訊時只有1個人旁聽（不包括親友但親友都好少）
（💌如果寫信可以盡量寫得淺白簡單易明🙏）其他同案入晒去坐

👤九龍城朝早七庭判刑，16歲宋囝囝精神好差，背景要多關心🥺唔多人旁聽，上次無咩朋友仔唔知聽日有無

👤高院全日有手足上庭，其中60歲施手足被爆頭後腦流腦漿🥺🩸無咩人旁聽
⭐️朝早葉手足多親友⭐️

👤區院全日有手足上庭，朝早有暴動裁決‼️‼️遮陣送車就可（還記得初初唔要律師的手joke嗎🥺）

=======================
區院27庭資訊補充（無位，送車就可）：
👤工程巴還押至今約一年

30 Mar, 04:18 (60 days ago
大channel admin被捕令到全部手足都大恐慌 個個都急住quit channel 但有無人會記得被捕手足曾經為大家作出既貢獻😔 如果我被捕 我都唔希望你地剩係識講要quit channel 而係起碼會關心下我本人 同埋會記得我出過既post😔
有感而發 sor 再講多句 本人無被捕

👤平安夜觀塘工廈爆炸品案魔術師曾還押兩個月，請大家注意探監監聽的嚴密度🙏
👤黃臨福曾經還押約兩個月後被送中，返港還押約100日，親友不多，背景需多關心🙏
========================
以上純粹少少觀察，無偏心，聽日好多庭，每個庭都需要聲援🙏
（圖片來自實時channel）

咩多人先

去啦
或者送車

見到就唔開心....

一於咁話

4單判

但一個鐘之內點由campus去到區院

‼️👤西九朝早14庭判刑，32歲呂手足背景需要多關心（詳情睇新聞）🥺🙏審訊時只有1個人旁聽（不包括親友但親友都好少）
（💌如果寫信可以盡量寫得淺白簡單易明🙏）其他同案入晒去坐

真係要人，上次嗰庭係爆曬
判刑爆多次好唔好呀

我已經睇到無乜感覺

牙閪

呢位手足好需要支持

唔知你邊度啦
但除咗地院，有冇其他近嘅 court
西九集大成

我都係

我淨係希望呢兩場可以爆
🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤呂(32)🛑已還押20日 🔥#判刑 (#1201旺角 非法集結)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤宋(16)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1225旺角 管有攻擊性武器

@隼 小心自爆驚咗

睇到廳日個表好 sad
Sad嘅係如果自己識分身就可以送晒咁多庭嘅車

行山健體

呢兩個上次都多人呀
但朝早就唔知了，最近又開晒學....

得高院

4點半online quiz....一邊旁聽一邊quiz好似好無禮

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤呂(32)🛑已還押20日 🔥#判刑 (#1201旺角 非法集結)

呢場係call 先有人

真，唔好亂嚟
廳日區區都有庭，唔一定地院
同埋多數出到6/7點
自己睇時間

喂 冇人想知你幾點quiz

極巴聽日好多場都要人

Online....高院4半應該完晒
出車位quiz 住等囉
不過最好靠牆/唔好畀人見到你個mon

假期之後未行過

九城都係要call先多人

好灰

你咁爆法身邊啲人實知

身邊冇咩人上連登

屌不如你或者去其他庭
或者直接唔好去

唔想廳日啲送車師見到有條友喺度做quiz然後大聲同你相認

朝早旁聽啦
朝早少人

上緊堂

你以為啦 同你同programme會睇得出 我求其上個校園台已經知某幾個user真人係邊個

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥陳,陳,李,郭(19-39) #裁決 (#1001荃灣 暴動 縱火)

九城 遠啲

Pish

今星期五還有很多判刑案件，其中包括 818及 831 未經批准集結判刑，以及高院上訴庭刑期覆核案件⋯⋯

如果明天quiz 就星期五吧！

永遠迷路

講真，可以嘅西九
唔好意思，對呂手足特別關懷

九城地理位置優越
好多巴士去到

一係喺cafe做住quiz 先 再送車

西九去親都好多人
完全唔擔心

做住送

冇
有聽過基督教聖經上面嘅故事

好喇，咁九城

我誤會咗主席係耶撚

自嘲姐

我係咪佢失落咗果2/3

假期好多人

誤導咗

你死喇 直耶撚咁叫人

主席個名係耶撚喎

咁你都係叫佢主席呀 唔係耶撚

得啦，遲啲改名

呀 可唔可以直接㩒住佢把口

Hi

嗨

屌，又好似啱啱地

召旁聽師

好彩佢大量

強烈譴責

廳日15號
如果唔介意做形式嘢又去高院嘅
自己評估風險後可以去pp獻花畀梁烈士

唔好

油油終於到

點解

幾好聽

我覺得你就要改名

好奇怪

對唔住

我？你話我改？

係 不過我行嗰日唔算多

係呀 十足十嗰啲咩九龍城姜濤嗰啲

慢

你個名特別

咁唔改啦

算啦

keep 返先

？？

收到 明早區院都有裁決

你識咩呀

識就唔會叫你改啦

聽日好多九龍城16歲小朋友

再改就xxx老婆咁樣

好聽過呢個先 崔玹碩世一咪得

大家都要盡力支持

開台

我本身想改崔玹碩唔矮

崔玹碩唔高

唔矮呀屌你⋯崔崔187

187 mm

```

你走喇，唔想開槍呀我

你眼界唔準 會射殺無辜

嚟喇

男友

mene

包包

杯葛太興運動，早喺11年前已經開始咗⋯⋯

大隻隻

我做嘢你先上

近來好嗎？

你個 呀 明咗

咁正

幾好 你呢？晚餐食咩

我都做緊了

唔畀

好

潘兆初、潘敏琦、彭寶琴及張慧玲上月向裁判官主講量刑工作坊 涉年青被告量刑考慮因素

飲水未？溫書未？

下次上講

飲咗
唞緊 一陣再開工
你今日飲咗未

批准

好耐冇見

長沙灣呈祥道山坡現懷疑人頭骸骨

係

極B食宵夜未

R兄好

good night meme

晚安包包

中三仔

由由

飲咗好多

夜啦

唔好意思

唔使

所以咪食宵夜囉

星

油

包

五大訴求，正式暴動，輸了

飲水

咁早

準備去做嘢

勤力

香港人算係最勤力嘅民族嚟 可以返足一日工

我嘅訴求係返工

暈低

精神

開心

勞碌

習慣

麻木

【４月１５日 星期四】

以下法庭需要臨時文字直播員報料：

🕝09:30
📍#九龍城裁判法院第七庭 #判刑
📍#九龍城裁判法院第十三庭 #續審
📍#西九龍裁判法院第廿一庭 #判刑

🔰請按此報料

💛其他法庭暫不需要，請留意本台更新💛

#please#mous